中國北京有老軍人集結！

原文：

吹响集结号，重整旗鼓！

镇江：2018年6月23号上午9点41分，现在重新集结，有在现场的战友赶紧到位！赶紧归队！

點解香港睇唔到這些新聞嘅？

狗咬狗骨
老實講，好多退伍軍人待遇極差
除非人脈同埋家底好

我強國間屋個工人老公做左民工
我深圳個親戚退伍後生活都冇著落

所以我估下次支那打仗會推班工農兵去死
班少爺兵肯定唔敢出

依單搞到好大，依家仲未控制到
好似話附近既退休兵都去聲援

終於明點解乜春都要實名制

我亦都明白點解要係咁起高鐵同埋公路要有收費站

幾多人吓

中國亂嘅新聞，咱們偉大的黨媒又點會報畀香港人知呢？

政治宣傳部嘅中國形象，就係上下一心嘅贏國，唔係社會崩潰藥引四處嘅地獄鬼國。

唔通片入面d人已經死晒又話你聽咩，我地港奴黎渣

反正老人金唔夠錢俾小隻香爐小隻鬼 小心啦同志

唔止亂，任何殺人、罪案新聞，係唔會報，攪到上面好似冇罪案咁

朱鎔基上台之後就已經係咁，逼你強制退役然後按職級俾筆雞碎咁多既錢你，再以前當兵真係就街食女

如果高級少少既軍官都好D，有人脈積累，80－90年代好都退伍軍人拎筆錢去做生意，唔少係今日上市公司老闆。

最新Twitter:

講番，我廣州有個有d錢0既親戚去警校軍訓
其實為0既係積聚人脈

而個民工退役軍人都同我講pla畀左筆安家費佢，但唔知佢用左去邊
不過呢，如果佢有料就唔駛去廣東打工

2018.6.23下午，（2）
川軍能有專用通道買票去江蘇鎮江，
說明有高層人物支持！
不知是軍方還是政界，鬥爭激烈……

中國係天堂吖嘛

軍委主席負責制的後果就是你軍委主席想軍改要斷人財路，那你就要先面對老兵的鬧事。我對各級政府的攔訪、截訪幹部的本事是深度佩服的。這些老兵居然能著裝齊整、旗幟高揚地從各地有組織地奔赴鎮江踢館，要麼是當地主官腦子進水，要麼就是有人暗中放水甚至操弄老兵事件/

/老兵順利跨省支援並非是當地政府不作為，而是在何總指導下的軍轉和行政系統重構失效，軍轉和地方互相架空推諉扯皮。特別是此次外援，本地政府求之不得他們出去，強行堵截弄不好惹火燒身，只要不在本地鬧事就行。就像紅軍北上，各省軍閥說是圍堵，實際是禮送出境，順帶送些糧草彈藥都好商量。

Twitter comment 2則

近期PLA d醜聞真係唔少

獠獰艦偷工減料
娛樂圈有軍方背景
老兵又作反

呢班人當年係最大力支持共匪

呢班人一定要狠狠地比共匪逼害
否則無天理

屎賤平一上台就特登將軍區重新劃為戰區
以裁軍減冗員為名
空降自己友打破軍區故有裙帶勢力
班友仲唔乘機攪攪震

原來香港有那麼多人知，我還以為真的與世隔絕了！

依加班老軍人係咪當年64屠殺支那豬果班人黎 ？

宜家去軍校積人脈真係冇咩路數，上面對公器私用同貪污真係比以前嚴左好多。
以前就算幾冇料，掛塊假軍牌做物流閒閒地都做到幾層樓啦。有D技術兵有技術既，開汽械維修公司又得90年代上面汽車業岩岩起黎，我阿叔個戰友係80年代做坦克維修兵，退役後拎筆錢去整機器，偷偷地用禁止民用既高壓鍋爐去整機器賣俾食品廠製造廠發左，宜家連私人飛機都有。

冇做64都肯定做過好多仆街野

反了反了
用香港法例應該已經係暴動

呢個真，老豆以前有個手下都係軍人出身
去做小型地產商，而家有樓有車

同埋近年唔俾軍佬做生意斷佢地財路
聽過話廣州唔知邊度有成條街係軍佬擁有，租俾人賺錢既
依家都要停租

好多人退左伍執垃圾做黑衣啦 唔係第一日知

成班暴徒，當年64殺支那豬殺得咁開心

推

搭單問下，點解89年春夏之交的坦克車唔會行爛北京D路？

早幾年在中國某風景區旅遊，突然有個穿著軍服的人（出街都著軍服），帶住老婆，推住BB車，應該都是來旅遊嘅，但是成班擺地攤的一下子走清光。我覺得好奇怪！

唔知大家明唔明我講咩？

狗咬狗骨

這群人拿起槍就是

個post一出，勁多5毛洗版 乜柒都開喺時事台

完全唔撚驚現役軍人

聽論有d當年打過越南

有啲都開口講
上前線都唔驚，點會驚你哋

反了反了

天安門開始多魂

老一輩嗰啲起碼真係有打過仗
老毛死後鄧小平曾經派兵打過越南
應該就唔只摺披呢啲門面工夫
你睇舊年澳門打風嗰班少爺兵個個扮撚曬嘢，又中暑又盛
呢班老野有武器喺手分分鐘仲好打過現職少爺兵

現役班友完全無紀律 又唔fit.

狗咬狗，死清光最好

最後應該都係俾錢解決，不過維尼用得嘅錢唔知仲有幾多剩

珍寶島打俄佬都唔奇

成班廢青 狗咬咬最好睇

點解d 片播唔到

未狂印囉 都唔用外匯做base 啦
基本上係冇野支持 人仔個價值

霸氣

0個班後生肯定打都未打過

人仔可以無限，但資源有限，分返俾老兵就有另一個派系不滿

中科院研究生餐廳被刺死 鄰桌軍人快閃逃跑

坦克車出動未

一路呢d事都唔係送錢解決。
一係鎮壓。一係佔中咁冷處理收買分化攪散
就算維穩都係比錢城管。文宣(藍屍。姓屈個d)

“SJ” = 涉軍

鎮壓未

片

早排先裁完軍黎,咁快就見效了.

呢度班五毛會用咩方向回應?

坦克直播

應該又係中共權鬥習近平未上台前大家利益均沾各有各貪依家習近平上台需要利益維繫權力變相要犧牲一部分人利益

鎮壓夜戰片

黎多次坦克碌豬

突發事件連五毛都唔敢回

舒暢

乜都睇唔到 導演！ 出黎！

留名睇六月又多一日俾左膠cap水

早一個禮拜都知了

但廢時扔上黎

點解冇哂街燈

就係黑夜先郁手打機

咁黑等你影唔到乜

Deja vu
I've just been in this place before
Higher on the street
And I know it's my time to go

熄左咪方便做野

果個年代既退伍軍人，走偏門既全部發晒，奉公守法既就去晒乞食，好少少有人照既就入晒國企做冗員。呢個就係共慘黨喇。

CLS

Push

睇唔到

支那人，自己利益受損先發惡

廢老

支那越來越開放。人民有集會同示威權力

如果係美帝 已經䦕槍

點解硬係要打直拍片

堆五毛好努力分散人注意，我哋更加要推呢個激班五毛

片名就話比人打 成段片9成時間睇班廢老鳩企鳩叫 得果黑晒的幾秒好似有d料到 條片係唔係比人搞過先放上去 定放片果個本身弱智剪到敢

我想睇到佢地鬼打鬼

老軍人即係咩年紀左右？
5-60歲都仲好打得

等睇爆料

開槍鎮壓未

全部拉去打靶

依家發展成點?

香港有無出過新聞？

屌 香港真係連講都冇講

沒事兒 沒事兒

成個POST一隻五毛都無 就知道單野係堅黎料了.......

比人推上咗嚟果啲post
quote班五毛入嚟睇下佢地收唔收聲

冇五毛 咁就要推下了

想睇打交

呢個po無哂五毛

係貼吧天涯行過下
唔係好覺有最新消息

中共點會比你係貼吧搜到

唱紅打黑

CCTVB邊夠膽報

支持國家統一完整 打倒動亂份子

lm

中午係手機上天涯睇經濟同國際觀察，㩒睇最新佢會強制彈篇咸故廣告出黎，上一頁又彈番去默認，今次應該堅料，唔俾天涯討論

LM

好似成個香港得呢度係講緊呢件事
其他人去哂睇波

no $0.5

好似潘小濤fb有講

一隻5毛狗都無

先讓一批人富起來

香港同外國都完全無消息
贏國消息封鎖真係好成功，又贏

copy from twitter
镇江的出租汽车司机免费搭载镇江维权上访老兵和来声援镇江维权上访老兵的全国维权老兵，并且表示坚决拒载各地的截访人员！

成個po都冇 show blocked user，應該係真嘢啦
維尼最近好撚唔得閒，美佬又搞鳩佢、金仔又拋棄佢、海航中興又等佢救、依加連啲老人兵都出黎，啲後生又開始鬧爆買唔到樓，莫非有生之年可以真正見到支爆？

hk01

第一滴血,革命導火線

等睇支那城管、武警聯合出場

一棍棍咁打到班老兵鳥獸散

反了 反了

屌要靠 01

背後肯定有人撐腰.大陸封鎖消息黎講世界聞名,咁都收到風過去,仲能夠動員成村人. 上面傾掂數班人就會散,否則應該都無戲睇.
除非上面講唔掂.

推支爆

大陸依倫做咩咁多反共嘢

依類新聞所有大陸論壇都封曬架

想知請教各位巴打邊到有多啲呢類形比中共禁嘅料睇，想比老豆老母睇下咪日日叫我去支那發達

comdom發威

n*

推呀！

【老兵怒潮】數千特警毆傷退役軍人 被斷通訊阻增援

最戇鳩就係呢d舉住軍旗國旗去維權
打壓你哋嗰d人咪正正就係軍旗國旗背後嘅共產黨囉

鎮江暴力維穩退伍軍人 引發全國退轉軍人長征聲援 高層頭疼

今次真係一地花生

唔上lihkg都唔知原來已經咁大壇嘢

老實講 最後都係拉既拉 殺既殺 然後洗地當無事
中國兩千年擺脫唔到只要當權者唔內鬥 百姓人命唔值錢既命運

習帝嘅中國夢好快變春夢

六二四

笑到我仆街

講唔掂 咪拉
都係得呢兩招

好

食花生
呢啲情況基本上個個月都發生
如果唔係邊度得黎咁多維穩費貪

廣州其實都好多呢d類似既示威

軍佬快D奪權啦

正呀

推啊

廣州幾時有過
廣州不知幾平靜穩定

當年撐粵語已經算大

Twitter

中國亂，香港就好。
十年前d官雖然貪，但起碼香港赤化冇咁快，習總上台真係對達成中港融合不遺餘力，建制打橫行都得

五毛去左睇波

唔應該去京師，應該嚟香港，有多啲機會可以大做特做，做幾大得幾大

全國各地，終會打着中華民國之旗旘，秉持復國大業！共匪作惡多端，民國政府愛民如己，孰輕孰重，不言而喻。

要各地即時獨立分裂起國號先有用

who care? 花生吾該

唔講都唔覺
完全無block的人！
真香港人簽到

我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

吾你老母

全部咁老 驚西咩

黨唔會忘記你地

香港咪又係一樣，你試下樓市股市跌，依家日日話後生仔搞亂香港班老坑即上街反政府

而家D少爺兵點夠打

當年班前國民黨兵降先慘，全部去曬北韓做炮灰

投石兵嚟

已經上咗4chan
幾百個回覆

其實都搞唔出咩花樣
佢地個目標又唔係推翻暴政，只係想「討回公道」
而支那人所謂嘅「公道」來來去去咪又係錢

中科院唔係台灣咩

坦克碌豬啦

好依有一隊軍殺學生
來自山西
中共再派另一隊軍隊殺埋班山西隊

Google吓先啦
台灣同贏國都有中科院
不過人地單新聞發生係北京
點會係講台灣嗰間中山科學研究院呀

班大陸仔咁撚瘦，屌我一手都推撚死佢啦

城管黎下嘛

Lm

班老兵咁愛國，當年批鬥人同碌學生都敢做，只要比返少少甜頭佢地就無事啦

打內戰未

D五毛呢？ 出黎發表下呀喂
潛哂水既？

呢D野，共産黨最叻，唔使個個都俾錢
只要有四份一人有錢收，仲加少少bonus，好快會自己散

沒事沒事了，領導已經知道我們的苦況，還是先回家喇

就快支那人冇得食冇曬錢！到時內戰

居然有報

坦克出動未

Dewi 呢

間唔中就集結一次啦
真係反先算啦

天滅共匪！

後面有廣東話

唔係講笑

人在京城
乜事都無

打越戰嗰啲軍人見過人海戰術沖去美軍機關槍陣度，血肉橫飛嘅場面都見過，仲有咩恐怖野未驚過，佢哋有心作反嘅，班少爺兵一定唔夠頂

連班大陸佬都反習大大
春秋大夢完了

上一批軍人是國家的大患，應該用方法清種

又成為一批權鬥曦生品

有冇讀過歷史 學下人杯酒釋兵權

啲pla 武警咁廢既，比人又鬧又推都唔還手，建議主席call 香港速龍上去，一小隊100人開無雙夠做

有無賴人包可以講下事源?

太低階嘅軍人，無酒分

中國人講心定講金

當年第一批軍隊係冇武器說服左班學生

但中共上面覺得太曬時間 調第二批人嚟帶曬機槍坦克 學生同果隊軍人一齊殺曬

當然係講金

【大紀元2018年06月21日訊】（大紀元記者洪寧綜合報導）北京一宗血案發生了7天後於昨天（20日）才被曝光。6月14日傍晚，中科院研究生二年級學生謝雕在一餐廳內請高中同學周凱旋吃飯時，被周持刀當場刺死。

我開始明白點解啲藍絲會成日話學生係俾人利用，而且利用完就會被拋棄。

因為佢哋對權力嘅理解就係中共果套用完即棄。

其實喺鎮江
嗰標題錯咗

唔係話因為第一批入城係北京駐軍，有睇新聞知道班學生為咩上街所以同情佢地咩？
之後上面見唔對路就係第二到調另一班兵入城，而佢地冇接觸到新聞同收到命令有人搞暴動要去陣壓

貼去港人港地會點呢

嘩

合理理解就係互相利用，佢哋曲解成用完即棄

你就真係賴到連個竪心邊都唔打

過一排中央又出手啦,之前漯河都係咁 邊敢得罪成班退伍軍人,佢地唔少戰友下屬都仲係軍隊

估唔到老人家都操得

軍隊介入啦～運緊人啦～

無線新聞呢?

臨近1/7 歌舞昇平

出動上萬武警鎮壓 中共鎮江老兵再集結維權

〔即時新聞／綜合報導〕壓不住的老兵維權行動，中國繼河南漯河、四川中江等地先後發生老兵維權事件，各地老兵相繼馳援，昨天凌晨，中國鎮江再發生上千退伍軍人維權抗議遭龐大武力鎮壓事件，有老兵及軍眷被打到頭破血流，並被帶到附近一所中學集中控制，有人透過網路發出求救訊息，目前，傳出高達十多個省份的老兵已往鎮江集結，不過，情況不清，因為鎮江當地的所有外對相關資訊全被封鎖。

綜合媒體報導，這次事件起源是有名老兵疑似被官員教唆黑道打傷，引發抗議，當地計程車司機、民眾等接力支持老兵抗爭，也與官方展開對峙，事件持擴大。

一名前往聲援的外地老兵指出，他在本月21日（週四）他從江蘇前往鎮江，但各火車站都拒賣老兵車票，以阻止前往鎮江，高速公路也設置路障、攔截老兵，但是，仍然有大批老兵突破阻線，前往支援，目前到鎮江聲援的老兵來自十多個省份，其中包括四川、湖南、山東、遼寧、江西、廣東以及江蘇等多個地區。

昨天一整天的情況相當混亂，鎮江市政府被數千抗議群包圍，官方在週六凌晨3點多，先出動大批便依警察毆打老兵，接著衝散老兵紮營、毒打老兵、還出動通訊訊號遮罩車，封鎖所有資訊傳遞；一度被武警衝散的老兵，隨後又在市區集結，昨天下午有更多的老兵趕到鎮江，展開支援。

據報導，由於趕往鎮江維權老兵人數眾多，官方展開全國性聯合行動，各地方政府也派人到鎮江，各自抓捕自己轄內的老兵，看到就帶走。

於鎮江老兵維權事件，截至目前，鎮江當局沒有發布官方消息，中國官方媒體集體失聲。

買定離手
新兵對老兵

D老野阻住係街好唔應該囉.搞亂晒.唔捱得淨係想一步登天.

兔死狗烹 烏盡弓藏 佢班仆街都有今日

打仗了

屠城！

戰狼呢

得果一次, 仲要係幾年前........

而且家陣中共繼續消滅廣東話

洗撚打咩, 直情開槍就得啦

你估仲係古代

打過越戰果班軍人, 一早死哂啦

家陣呢班老兵, 主要是參與過六四屠城 果班兵

解放軍 係大陸一直都係蝦蝦霸霸

因為佢地有特權, 所以 開車撞死人, 食霸王餐, 向商店收保護費 都得

駐港解放軍 好在禁止佢地離開軍營, 如果佢地行出軍營, 衰過黑社會
可以周圍非禮, 打人都無事, 因為香港警察無權管佢地

不過, 當解放軍退役之後, 就會無哂特權, 變番做地底泥
哈哈, 都算係一個報應

殺哂佢地啦 嘈嘈嘈

老兵威武👍全國老兵紛紛集結鎮江，一個老兵說：「天上有直升飛機，全部江蘇警察都掉過來了，但我們的隊伍也不比警察少。」

關注老兵，老兵堪憂了！鎮江呈口袋狀，只進不出，棺方兩個師在外圍待命！還能上演 路肆 嗎？不可能①是互聯網時代②老兵不是學生具有現身說法③國際上外憂內患。一旦形成血案，國際仲裁法庭立即趕到以反人類罪行制裁……只要不是豬腦子，都會考慮這些因素

佔領鎮江

重演64

睇留言，似假片

Twitter成日有人放流野

點解D 老兵 好似覺得自己好正義咁

又唔講下 佢地當兵果陣, 點樣做中共走狗, 欺壓平民
家陣比中共用完即棄,. 就扮正義撚

點解啲現役唔會諗下班老兵會係佢地嘅將來

好多西方人唔會明中國 有個美國佬話yes I heard of the cultural revolution, I was told that the communist will break into a college and kill everyone with a degree, and murder professor according to a list

我話actually that’s no the case, common Chinese people are not that innocent the students, agitated by mao, beat and torture their own professor on their own initiative

唔會架，中國人只會睇眼前利益

除非你大粒可以貪埋一份 其實1個仙都唔會落入班兵仔到

係大陸做軍人,公安有特權, 可以周圍蝦蝦霸霸, 食霸王餐, 打人非禮都無事

如果唔著數, 點會咁多人當兵/做公安

當兵係為入共產黨，同筆退役金
我堂細佬退役之後村比左1x萬佢

佢老豆老母又要貪筆錢又怕個仔食唔飽著唔暖，又日日怕打仗

一退休,支共只會對佢地好撚西,當佢地係臭四,至多求鳩其比少少錢當比乞兒
雖然係好仆街,但考慮到佢地退休前蝦蝦霸霸,搞鳩過唔知幾多人,有特權大撚哂,退休之後咁撚淒慘其實多少係報應

出坦克車未啊？

國際仲裁法庭有用既六四就唔會發生啦

黑警一鳩樣 香港已死

更何況 呢班老兵 以前是中共既狗, 幫中共欺壓百姓

家陣中共殺番佢地, 全世界都唔會覺得有問題

家陣大陸人當兵, 主要都係想要 錢/特權........根本唔會有人想 保家衛國

所以如果有外國入侵中國, 呢班兵多數直接投降/逃走

上兩代兵, 最起碼打過韓戰, 越戰, 有打過仗

但上一代既兵, 都無上過戰場, 最多參與過六四屠城
更何唔值得可憐

推翻共產黨啦

係咪太天真

佢地只係想拎返“應“有福利
不過結局應該係大部份人比人說服返屋企，但下星期會訓訓下比人爆門夾走

今日既老兵就係明日既現職

你計番年齡就知道

除非你小學未畢竟, 連基本數字都唔識就另計啦

就算一張廁紙一條底牌都有佢用處嘅

呢班可能打過1979中越戰爭

【歷史今日】中越戰爭死傷慘重 退伍老兵晚景淒涼

中國漯河軍嫂維權遭維穩引全國老兵聲援驚動北京

據美國之音報道，在中國 “六四”事件29周年敏感日到來之際，河南省漯河市發生退伍軍人群體維權事件。來自中國十多個省份的數百名退伍老兵，其中很多人參加過核試驗和中越戰爭，在抗議現場打地鋪過夜，被上千警察圍困了多日。這是中國政府設立退伍軍人事務部以來最新一次涉及退伍軍人的大規模群體抗爭事件。

據悉，此前河南漯河退伍軍人前往北京退役軍人事務部上訪被當地政府帶回，一名軍嫂被抓。事件引發當地老兵不滿，一些人要求當局解釋，結果被以“尋釁滋事”為由再度被抓，各地老兵趕到漯河聲援。

網傳6月2日當局同意釋放被抓老兵，賠禮道歉並賠償損失。不過退伍軍人是否已經散去，矛盾是否解決，漯河市政府目前還沒有公開表態。

香港媒體報道漯河聚集退伍軍人超過萬名。

網絡上流傳的“漯河軍嫂自白：抗議漯河市民政局對轉業軍人的不公”一文稱，其丈夫在安置工作中遭遇“潛規則”，安置辦對退伍軍人量化評分，但結果排名靠後的進了市直單位，而排名靠前的沒關係的隨便給一個崗位。

據報道，近期河南省漯河市退伍兵軍嫂翟洪蓮為丈夫維權進京上訪，要求當局解決其安置待遇問題，被截訪人員抓回原籍拘留7天。翟洪蓮被抓的消息在當地退伍軍人群體中傳播，數十名老兵聚集要求當局解釋遭到抓捕。四川、浙江、山東、安徽、河北等省份的退伍老兵趕到漯河，網絡視頻顯示，一些年老多病的退伍軍人也加入其中，有的拄着拐杖。

此外，一個據稱漯河市副市長兼公安局長李軍信用下流髒話辱罵軍嫂的視頻在網絡上流傳，激起公憤。

報道指從外地趕來聲援的外地退伍軍人被大批警察包圍，堅持數日，老兵要求北京的退伍軍人事務部派官員解決問題，並高呼“打倒腐敗”、“反對非法打壓維權老兵”等口號。網傳警察將老兵團團包圍，不允許外面的人進去，但裡面的人可以出去，也不允許當地民眾和小商販無償支援或賣東西給老兵，部分老兵因此離開。

左派網站“時代先鋒”消息稱，老兵斷水斷糧，被“里三層外三層嚴密封鎖在一個湖心廣場上了，一面靠水，三面包圍”，當局出動了網絡干擾車，切斷了現場聲援的老兵與外界的聯繫。

2016年以來，各地退伍軍人多次大規模進京上訪，要求北京解決安置問題，數萬老兵一度包圍中央軍委、中紀委等地，給當局帶來了相當大的維穩壓力。儘管在北京，中央政府對上訪老兵採取相對溫和的勸退措施，但各地方政府強力維穩，嚴防老兵上訪，肢體衝突時有發生。

報道說，中國領導人習近平不久前表示，“不要讓英雄既流血又流淚，讓軍人受到尊崇”。今年北京兩會後，中國國務院新設立了退役軍人事務部。每天都有大批老兵前往退役軍人事務部表達訴求，而周邊也有大量外地牌照車輛及截訪人員。退役軍人事務部在維護老兵權益上是否發揮作用還有待觀察。

據香港媒體說，漯河複員軍人維權事件鬧大，據悉有老兵前往漯河聲援時也被拘留，引發數以萬計軍人及老兵聚集在漯河要求當局解釋。網傳漯河當局上周六（2日）同意釋放被抓老兵，賠禮道歉並賠償損失。不過就外媒就前往當地聲援的退伍軍人是否經已散去，以及事情是否解決做出詢問，漯河市政府未有回覆。

好暴力

香港新聞都封鎖晒啦

家下退役已經無得入政府做啦, 以前仲可以畀多幾十萬走下後門做公務員, 家下退役最多只係做個治安仔, 廣東咁既生活水平只係5000到一個月, 如果無服過兵役既, 只係得3千多d人工.

仆街喇，即係大陸暴動呀

我堂細佬當完兵連城管都做唔到，依家係d唔知咩街道辦到睇cctv，當年洗左唔知幾多錢去叫人收佢同派佢去d靚位，最後都只係隨機派左去峽西

最近有d事同d治安仔傾過, 佢地都係以事論事, 唔會好似香港d藍屍係咁讚共產黨, 佢地都係咁屌搞走晒d廠, 叫人做咩工？ 層層樓都3百萬過外, 人工就3,4千, 你叫佢地唔偷唔搶咁仲有咩好做？

依家工人小左，d樓難租出去

係71上演就好笑

其實你咁講班藍絲如果利益受損嘅時候佢咪一樣會屌共產黨，如果依家零三年嘅經濟情況重演，依家班老坑咪一樣會上街話同政府死過

美國出手呢

人間蒸發

但家下班治安仔都出緊共產黨糧, 佢地都叫係受益人, 咪都一樣係屌. 洗等到無錢先屌咩？

佢地得雞碎咁小人工, 算咩受益人, 習總屋企隻狗都好過佢地啦

如果佢地有三四萬一個月, 立即日日歌頌中共啦

是保蝗黨!

用建制就中了支匪的文字河鞋啦!

班軍人後生時用生命及血為土匪黨賣命,今日換來這種下場!!

班五毛狗今日只是用鍵盤來維穩,明日的下場是怎樣呢,真令人(祁代)!

就係要有一班窮撚地底泥先顯得班權貴有錢。藍屍城管都3。4萬月薪。中共出金元券都唔掂

呢D 地底泥 內心其實好矛盾

佢地一方面覺得自己人工低, 所以內心對中共好不滿
但一方面又唔想中共倒台..........因為中共倒台, 佢地連 藍絲/城管/治安隊 都無得做

網絡仲係風平浪靜

睇下香港綜援班廢物, 拎果少少錢讚到港府天上有地下無, 飲緊鉛水都當聖水tim

你又知佢唔想, 你d幻想仲好出眾, 成日幻想當事實

總之中國人種心理都係:死一半人更好。只要唔係我

只掃自家門前雪

如果中共倒台, 佢地連治安隊都無得做, 仲要比民眾清算呀

今次捲得好快
TWITTER睇最新發展

如果無記錯
當年中共出兵攻打越南, 結果比越南民兵打到仆街, 傷亡慘重, 跟住唔夠一個月就退兵

上前線都唔驚?? 笑死人咩

傳聞班怕死到要縛個新兵係坦克上面睇水

共產黨生日重演紅軍成立歷史姐

輕輕一推

【短片+多圖】維權老兵聚集鎮江示威 內地網絡疑屏蔽報道

中共唔係大把錢咩，點解無錢畀退休金
搞到咁濕濟

[東方] 江蘇老兵示威疑遭航拍機監視 傳當局出動裝甲車

陳光誠Twitter都幾多嘢睇

這裡都有唔少記者！

搭單問下，閣下點知89年春夏之交北京D路冇爛？

北京有閱兵，馬路要應付到坦克重量，所以無爛囉

履帶就係為咗分散重量而存在

Sorry純粹新聞片段目測

駐港解放軍可以離開軍營架喎..

係咪出動咗坦克

記得幾年前都有單駐港解放軍都要出黎示威, 講D住宿比人貪晒, 好似係珠海

上面搞到好似GTA真人版一樣

鎮江數千老兵示威 過萬士兵戒備

當年全力支持老軍人嘅偽人出來發下聲！

眾港星齊心向老兵敬禮 李克勤感慨：我們萬眾一心！

2015-09-04 11:26:45 大公娛樂

楊千嬅致敬老兵

大公娛樂訊 北京昨早舉行紀念抗日戰爭暨世界反法西斯戰爭勝利為主題的盛大閲兵，中國人都為此自豪，不少藝人亦在微博響應“我向老兵敬個禮”活動，貼出敬禮的照片，包括楊千嬅、張智霖、李克勤、李冰冰等。

楊千嬅昨天在微博上載敬禮照，並留言：“向老兵敬個禮 我響應#我向老兵敬個禮#號召，向老兵致敬!銘記歷史，英雄不朽!”李克勤則説：“我向老兵敬個禮!我們萬眾一心，中國，前進，前進，前進進!”

鐘鎮濤亦於微博一連貼多張電視熒幕截圖，並留言：“和你一樣，我的眼淚也流下來了，祝福祖國!”、“我軍威武!我是中國人我驕傲!銘記歷史!開拓未來!”

而關之琳昨早見到閲兵陣容，亦為之動容，於ig貼圖並寫道：“祖國萬歲萬萬歲。”此外，近年轉戰內地的陳偉霆貼圖上微博，道：“中國人民抗日戰爭暨世界反法西斯戰爭勝利70週年!祖國窩愛你!”

有d鬼
習帝比浸浸煩緊貿易戰，係最煩果陣爆單咁既野

而家情況點

維尼以為鎖國就搞掂內憂

得果千幾人
一晚都被人啪清光啦

一定要推

D5毛去左邊 點睇今次事件呀

內憂外患一齊

中國大陸狗都唔敢推！

中國入面嘅情況應該好嚴峻！

即係child登五毛同中國軍方唔係同一陣營

識打應該去北京上海

點知同你講嘅嘢相反
班老兵起公安手上搶到武器 聯同現役軍人包圍刁總

香港或成最大贏家

軍人政變成功, 結果中國只會變成軍政府執政, 情況會更衰

唔係以為軍人政變成功之後, 會還政於民 下話??

某人一早預期今年劇本有非常多會見血嘅群眾活動
（包括香港）🤟

維人藏人幾時打響第一槍

軍警及裝甲車進駐鎮江維穩 傳城外兩師部隊及坦克候命

鎮江老兵聚集請願演變成流血衝突 現場消息指有人被軟禁

一個二個裝聾作啞

重唔出來為班老軍人出句聲！

鎮江骨係一道名菜

食得鎮江骨未

喺北京同現役軍人講廣東話？

鎮江骨CROSSOVER北京填鴨

班老坑一係就武裝起義殺撚曬啲高幹
一係就等俾共匪慢慢清算啦

衝仲有一線生機
退就真係死路一條

係如果有外國入侵中國， 呢班兵多數做左漢奸打返自己人

老解從來都係對付自己人

做漢奸，首先你都要是漢族人！

為何香港政府不向中國發旅遊警示?

排隊買iphone姐

好撚正常，命得一條
如果可以俾錢唔去打仗既
大部人都會俾，尤其大陸

5毛一個都冇係咪未有指示

5毛唔敢推

中國大陸五毛狗未收到指示！

川軍 姓薄嘅反cup

佢老母閪，前兩日喺廣州，個老豆老母都講廣東話，但同個細路講國語
癡鳩線

班偽人暫時唔出街，費時比人問候！

玩死班仆街偽人

今日好似哂消息

今日好似無哂消息

所有通訊系統已經停晒！
變成與世隔絕！

等睇半隻腳踩左入棺材既支那文盲廢老都勇武過香港人

支那仆街

五毛唔係五毛呀
人地未驚過呀

不過唔推咋嘛

華爾基利行動